我屌仆街喇 俾啊媽見到我同個異性一齊

屌佢陰陰嘴笑想點啊
唔係㗎媽咪

我清白㗎

冇喇冇喇

無陰公啊屌

幫我拆掂佢先

我俾老豆見到我同異性出街

我阿媽

貢分離刀油-.-

唉屌我係咁講唔係㗎唔係㗎都無用 佢笑笑口走咗

為食係有袋假

伯母見到鬼

我想死啊

啊姐我10秒就搵到新仔